食完催淚 再望返今日 個心情好沉重

今朝6點幾7點就到金鐘 由一開始係添華道舉紅旗出去幫手 未試過大型抗爭嘅我仲笑笑口同班朋友講 屌唔撚驚啦 啲狗冇著甲 淺藍衫 唔會有事
到後來傳harcourt 同添美道 我地轉戰個到 係後方運物資 慢慢睇到我地佔曬成個金鐘 係行經harcourt 個下 個心會好感慨 香港人真係we’ll be back
一路行 睇到大家好有秩序咁 人又多 塞滿曬
會覺得香港仲有得救 啲狗完全被out number
到食完野翻黎 3點 添美道
大家好有氣勢 隊形 終於沖破左立法會 但隨即 就係一粒跟著一粒嘅tear gas 係放完一粒 未散就再放 個陣我都仲會個嘴屌住啲黑警話翻去幫手 個下 在場嘅各位都係英雄 都係香港嘅未來
但一到左開槍嘅消息傳出 白車聲冇停過 商場都響埋火警鐘 我地一路退 仲同我啲好朋友走散曬 個下係極冇助 身邊嘅人開始好激動 我地一路退到太古廣場 入面嘅人 受傷嘅 喊緊嘅 每一個都烙係我腦海入面
到而家決定走啦 終於有翻網絡 睇到網上嘅消息係幾咁沉重 我地只係一班對香港仲有希望嘅人 希望盡自己一分力 守護呢個東方之珠
催淚彈固然催淚 但睇到有人受傷 有人中槍 先係我喊嘅原因 各位 仲要出去嘅 好感激香港有你 但求下大家 唔好受傷 香港仲需要大家
翻左屋企嘅 不妨抖完就諗仲可以點救香港 大家都應該好失望 無力感好重 但我地仲有好多好多嘅人一齊 共挽之

而家唔敢睇啲post 點解會咁

我明啊 見到咁多無諗過會發生嘅事
返到屋企真係完全唔想講野 成個人好頹
正常嘅 抖一抖 再諗下一步點行啦
共勉之

其實唔知下一步會點 成個城市就處於白色恐怖之中

加油呀
我哋仲有可以做嘅嘢

上一秒 大家仲係齊心叫撤回 大家好齊心運物資 下一秒 大家就被人沖散 被人打 甚至重傷

一樣
第二次出黎遊行/示威，
上次係9/6，
本身都手無膊雞之力唔係咩勇武派，
今日一早出去都係諗住出一分力，
遞水又好叫口號又好，
幫幫下誤打誤撞上左前幾排，
見到身邊連d 細細個既女仔都準備衝立法會自己更加無理由退，
一衝到去門口咩警告都無就中哂tear gas 氣都抖唔到，
前面仲有人中槍，
好彩身邊即刻有人拉我埋邊幫我沖鹽水，
成班已經退到中信個邊無衝擊d 黑警都照射左十幾下tear gas ，
真係無撚人性
搞左成日真係頂唔順要返屋企休息，
係前線既各位加油同保重

唔想再睇到有人受傷 唔想再睇到有人係金鐘到被人打啦